如果有一日樓變到唔值錢/炒唔起，香港會點？

變三流城市

你地會冇工做

業主上街，要求政府幫手供樓

同2003年一樣

成個經濟林撚左
好似batman 3咁

暴多一
多咗人返工